有無D好平凡普遍既事情，但係你從來無試過做過?

染髮
淘寶
溜冰
食煙

相信一定有人會答做愛

生活

染髮真係無興趣

踩單車

咩原因

拍拖

身邊有同事幾個月就染一次

扑野

因為運動神經差，所以由細個開始我就好驚會係同人參與運動嗰陣會成為佢哋嘅負擔，因此我到而家都冇學踩

見到屋企人、好多朋友（雖然更多因為畢業而各散東西）、好多男女老少（尤其是係喺新界）都識踩，我就有個認知覺得踩單車係好普遍嘅事

仲有無其他

俾人含

你可以自己一個用架共享單車試下先架喎

你可以試下幫人含

染髮

因為覺得好mk

街邊食魚蛋燒賣嗰d

你搞到我喺放假都想識吓咁做
希望我到時唔會怕被人哋，尤其是係啲細蚊仔，笑啦

吹得大左d喎 街邊小食好難完完全全接觸唔到

開post

原來咁多人未試過染髮

好睇我無打埋紋身出黎

你按個+制就開到

樓主講果啲除左溜冰其他都冇做過
仲有叫雞,廿幾歲人都未叫過,身邊啲朋友成日叫我試下

邊個得閒會笑你 一係搵個人少地方試囉

叫雞好污糟 一陣惹到一身病就唔好啦

係草地場踢波

樓豬講嗰四樣得淘寶試過
染髮不了 頭髮差
食煙更加不了
溜冰想試吓

應該好多人未試過喎 最多未柴娃娃踢石屎地

溜冰好似好難咁，地方又少

好奇咩 小學嗰陣老母唔比食
之後中學去咗外國冇得食
返黎之後又覺得喺街食野有d 柒唔敢食

打機昆錢，從來都係做俾人昆果個

搭輕鐵

如果怕污糟就話姐 香港小食咁正 點會柒

昆人咁賤 唔試好過試啦 一陣俾人擺上網

你試過就返唔到轉頭 好撚正

講起 我都未試過 應該好似快版電車咁 ？

見有幾個留言都係生活 好奇問句 有咩達成條件先夠生活

點解有負評

過來人想講少少野
用共享單車好難學到
1.冇波轉
2.車身所有野都好緊 車轆幾乎空轉唔到
3.實心呔
所有野都係超級食腳力
利申：3歲唔洗用輔助轆，一上共享單車都好似唔識踩咁

我生涯都教過6，7個朋友踩單車 就係試過一次共享 辛苦過耕田

估唔到共享單車咁流料 咁應該去單車店租？

係 租番架爬山單車最易上手
當然有朋友教就最好
要學識踩 關鍵係識用速度去平衡
共享衰在起步果下要用太大力
架車又未郁 又要發力 重心偏離太多 一驚又會雙腳掂地

唱k

成日覺得染髮好傷頭髮 唔想第時中年脫髮

睇TVB劇...

最近5 6 年真係一套都冇睇

一個人睇戲

冇睇過Star Wars
冇飲過天仁茗茶

從來

返一份正常既工

我成日一條友睇喎 好舒服

我都係一套star war都未睇過 但好似講到唔睇唔得咁

中學應該一定會有約過去唱K喎

搭飛機

由細到大都無睇過 ？

去迪士尼

跳降傘
潛水
滑雪
滑浪
係外國好平凡
好想日日滑雪滑浪
其實都做過 但好想成日可以做

玩fb
玩ig

食豬腳薑

港豬表示4樣都未試過 頂盡係馬來西亞浮潛過

應該唔算好普遍掛 可能好多學生哥都未食過喎

生日唔去試下？

韓國歐洲d細路 可以由細滑到大
香港連單車 踩馬路都辛苦
跑步又多人又迫 仲可以做咩

自己一個咁毒

紋身
食煙
飮酒

坐廉航體驗下

當行個圈 睇下parade

踢波，比賽，那怕只係街場

飲酒唔試下？去飲通常都會俾面兩杯落肚

踢波都從來未試過？

未

去網吧
食煙
玩online game

有啲嘢真係好平凡，有啲人真係做唔到

網吧早5、6年前仲好hit 係依家先慢慢絕跡

巴打係踢唔到？

轉台睇亞視好平凡普通
但唔少香港人從來冇試過做過

天生跑唔到

我都係中四先學踩單車啦，仲俾班mk仔笑 其實想試就試 怕咩啫

生命中嘅當然，唔一定係必然

同左鄰右舍講早晨

反而我媽去過 跟乜叉家教聯會參觀仲順手打左幾鋪勁舞團

睇哈利波特 身邊個個人都好似睇過，但係我無論書定電影都冇睇過

父母愛

好似未試過完整睇完一套Harry Potter
明珠台成日播 但我好似每次都淨係睇少少咁
講唔出成個劇情出嚟

游水 由細個開始已經成日覺得d水好污糟好抗拒

十年冇睇

拍拖
同朋友一齊慶祝生日/交換禮物/睇戲等等

釣魚

放鬆

讀咁耐書，已經俾6個老師叫放鬆啲，但個人真係唔識放鬆，或者唔識放低。

有女性朋友
拍拖
做愛
去日本
食煙
紋身
染髮
滑雪

染髮其實好麻煩 又要keep住
嫌煩依家都唔搞咁多

賺一球

追韓劇

其實你係街做乜都唔會有人留意到你
唔好以為自己拮串魚蛋都可以做全場焦點啦

染髮 食煙 叫雞 入賭場 淘寶 睇concert 露營 溝女 轉新髮型

無返過大陸
賭馬

真正喜歡一個人

唱K

飲醉

我掉轉對運動零興趣所以從來冇試過真正踢過波打過籃球

我出咗嚟做野咁耐都放鬆唔到

係天生無得逼
只有不斷出大場面後
喺d細f嘅場面自然會放鬆個人
所以要不斷挑戰自己

點解

連登同高登仔成日講富士富士，我成日經過都想去大冒險

你依家都係社會既負擔

自拍
生得太樣衰，唔理解點解人地可以對住個鏡頭chok晒樣好有自信咁

食放題、雞煲

讀u

食SUBWAY

飲Starbuck

返大陸

睇演唱會

溜冰，去機舖，網吧
我講真
細細個家教嚴 以為去嘅都係壞人
大個就冇原因會去

成世人都未試過買飯盒
一係堂食一係屋企煮

除左麥樂雞脆香雞翼雙芝孖堡同豬柳蛋，我從來未試過食m記其他餐

咁真係無辦法⋯

知足

我同層某幾個鄰居會講野吹水，其他某幾個就見到都會當透明，唔知點解

參觀網吧

打丁

因為有女砌

我中六時識人一本金庸小說或電視劇都無睇過 我覺得仲難過哈利波特

依個其實唔普遍 反而好珍稀 唔係個個家庭有齊愛

魔戒都係 實會訓一訓著

完全無落過水池沙灘 ？

去網吧 落bar
流鼻血

玩腥架

拍拖可以好平常，但出黎做野發覺好多A0，有D 29、30歲，有D已經37、38，拖都未拍過，我先慢慢發覺拍拖對佢地係一件奢侈事情 不過當然佢地性格上係有D原因既⋯

買六合彩

食煲仔飯

拍拖及相關行為
叫雞及類似行為
自己一個去旅行
去台灣
街場踢波打波
吸煙
抄股
Xbox ps4 switch
買禮物比屋企人
報公開長跑比賽
露營
part time
去香港個迪士尼

去元氣食野

廿鳩幾歲人都末去過迪士尼

自拍
可能太樣衰好抗拒上鏡
大合照都可免則免

我試過膽粗粗跟朋友第一次出海釣魚，係香港仔出發，一出個大海，暈浪暈到飛起，嘔左幾粒鐘嘔到落船 魚桿掂都無掂過

飲鴛鴦

串耳環

精神緊張？點唔識放低法

頭3樣其實係咪同一樣野黎

女仔染啡好似唔洗點keep都得？

平凡普遍喎

一大班朋友去玩

去台灣日本

流鼻血
蛀牙
戴眼鏡
淘宝

其實得港女同師奶追姐 男人無乜識邊個會追

Me tooo
But i did watch STAR TREK

露營我都未試過，依一兩年好想試 淨係試過宿營

食煙 水煙都無食過

未睇過演唱會

無回鄉證 ？

對住個海大叫釋放壓力

釘耳窿
去網吧
染髮
電髮
食煙

飲到某個位就飲唔落 最多試過好眼訓 但意識係清醒知道時間地點 我都好好奇飲醉係點

但係中學體育堂必打波架喎

AIDS大冒險

因為人地靚仔靚女

好似冇坐過藍的

點解唔試下 咁自助餐有無試過

我依家去網吧係有種懷緬心情 以前一齊打信長、CS既人同光景都唔同曬，雖然好似中二病，但其實幾感嘆，永遠返唔到去當年一齊食住麥記講住粗口一齊打機既時候

外賣都無試過 ？麥當勞拎走都有掛，燒味飯盒成日食

依個唔奇 我都淨係食死兩三款餐

有女之前呢 ？

從來無流過鼻血 細路仔時候應該點都有流過呀

佢未識打丁就砌緊女

Xanga依種時代產物，唔係嗰個年代真係唔會知 依家啲00後都唔會知ICQ MSN係咩

我都從未買過馬同六合彩，不過屋企人有

無馬會户口會好啲

笑左 平凡普遍喎大佬

跳樓

其實都有幾個可以輕易就試到喎，又冇乜後果

有無咁嚴重呀

唔食生冷野 ？

都真係唔係度度有得飲，茶記先有，買少見少

男定女？

有冇去過其他國家先

行山

未搭過飛機
但我係機場返工

3-4個其實仲舒服啦

一次鼻血都冇流過 ？

賣旗

冇想睇嘅明星定冇人陪？

抽筋
真係完全唔明抽筋係咩感覺
定係我自己抽左都唔知
即係唔知咁就係叫抽筋

應該唔算好普遍 我成日驚咁叫會嚇親人誤會有命案

我綠的都冇坐過

個感覺係好痛好緊好難移動

叫雞，呢排成日俾朋友慫恿，話帶我去睇下見識下，但自己又驚染埋啲咩病，都吾知去唔去好。

我都係因為學校強迫，先賣左30分鐘 淨係賣到幾蚊就去交袋

吾系甘牙

+1

咁真係冇試過

表演

有啊 鐘意去冷門地方

未試過自己一個人搭的士

做愛對我地黎講 好唔平凡

去迪士尼
拍拖

平日照鏡都唔覺有咩問題
但一影相總係柒到飛起

賭錢
叫雞
炒股
做占

其實係咪個個人都係咁
望慣左個樣左右倒轉的自己
所以覺得自己影相冇咁好睇

吞精

除咗淘寶 同你一樣

未去過長洲南丫島

即係你都無釣過

淘寶 溜冰 我又真係未試過喎

仲有去迪士尼 落蒲吧 去gym room 落街跑步 繼續諗先

流鼻血(流到滴出嚟嗰隻)

同女仔講野

染髮
睇演唱會
睇frozen

旅行

無用過ig

一家人出去食飯

未去過何文田、柴灣、西灣河、筲箕灣、杏花邨、秀茂平
未去過亞洲以外嘅地方

課金買點 唔知點解有錢買完game但覺得再俾錢成件事好嘥錢

同樓主一樣

哦

食街邊d冷麵

因為讀啲設計野，成日係諗野時候鑽牛角尖同埋期望太高。好多時候曬時間去做啲好細嘅位多過睇重成件事嘅完成度。

真係試過present 完比個啊sir叫我番屋企打個J放鬆下。
（勿相認）

你講得啱，真係入行之後，個人發現自己好細膽，好唔淡定，試過出啲大場面拍野驚到pk，發現自己真係好怕出聲同好怕做錯野...

gel頭 未試過自己搞

同屋企齊齊整整去旅行 細個成日都覺得大把機會

same

飲到斷片真係未試過
飲到咁上下就會去嘔 跟著訓
一係就唔知點解情緒好高漲 可能平時真係壓抑得多

呢個post幾有趣
原來我好多嘢未做過

企下都算？
無追過波，連規矩都唔識

有屋住

有10個朋友

咁你算正常
我照鏡都接受唔到

用真人相做fb/ig/等等既icon
太樣衰 不了

染髮
淘寶
食煙

食煙對身體唔好, 由細憎到大(阿爺阿公都食, 所以好憎)

其餘兩項就係無機會試

玩海盜船 跳樓機

得閒應該睇下，值得睇

踩單車 X2

30歲人都唔識, 想去學又怕俾人笑

打lol

買樓

去日本
申請信用卡

經驗問題，如果唔係點解釋有人十幾歲處都破埋

扑野 a4青頭

佢話係食鼻屎咁就有討論價值

去台灣
明明去過好多歐洲國家，偏偏台灣咁近就未去過

韓燒

Snapchat
去飲野
飲醉

生仔

玩機動遊戲
睇演唱會
去戲院睇戲

同人慶祝生日
送禮物

有無示意圖

一個人遊離島

中六合彩 20蚊都無

之後去漁塘釣過一次 零魚穫

食花生

有敏感

之前唔知係舊登定邊到睇過話有個二世祖未坐過巴士 之後上到巴士同人講原來坐巴士係咁樣

去麥記買野食都有掛

近近地去趟澳門

我都未衝出過亞洲 唔知點解無乜衝動去

課金真係無底深淵 不可一不可再

Present講野有無巴巴結結、疾疾下咁

我都係忽發奇想 發現自己好多野都未試過 年少時應該嘗試多D

上Facebook

巴打你係露宿者

你睇下Catgirl 拿出自信來吧

含人

倒數 覺得好嘥時間

唔會啦 我都識人25、26歲唔識游水 大家一齊去泳池鳩鳩下咁 幾開心 我識游都唔會恥笑佢地

你唔踏出第一步就一世都運動神經差

依個唔平凡啦 上車咁難

我都識人3x歲係無信用卡 我自己都係出黎做野幾年後先申請 為左用apple pay

其實除左台北，基本上好似返左強國

生兒育女其實聽落好似食生菜咁容易 背後原來好多學問同問題要解決

送禮物俾家人都未試過

我老婆都冇信用卡，佢唔識理財，有咩都係用我張卡買

普遍通常都結伴同遊去離島喎 一個去通常俾人誤會去燒炭

認真 有D小朋友真係未坐過巴士 但唔係豪門家族 屋企有私家車住私樓咁囉 都已經可以咁離地

中出學生妺

請貼題

主動溝女

我識既人都係人地老婆 去旅行Book酒店都係用老公張信用卡 佢自己淨係用現金 連聯名戶口都無

準時放工

諗諗下 仲有D

去捐血站捐血

睇日出

開支票

自行維修水電

煮餐飯

通通都未試過

月入15k以上

去迪迪尼
去南丫島
船p

咁又真係少見D

咁多人無去過熱門離島 長洲 南丫島

以前中學活動都去過幾次

屌！好出奇呀

閒日入長洲踩下單車食下大魚蛋 幾鬼正架

食肉

拍拖
去日本

細個食素食到依家 ？

依一年既目標黎
向緊目標前進

出世開始

搭南港島線

染髮 淘寶 食煙 飲酒 奶茶 咖啡

你講出嚟嗰時覺唔覺得肉酸？

煮飯。
唔係煮比自己食,係煮比成家人食。

游水 唔知算唔算
細個去過一次泳池就浸親
到而家都無再掂過水類活動
以前讀書去過幾次沙灘邊燒野食
其他人會落水 我淨係側邊洗腳

咁誇張 聞到肉味想嘔果種？

我都未坐過 但我係港島人

我有次係沙灘差少少遇溺 之後就再無係沙灘游過水 ，淨係敢係游泳池游 係個海度好恐怖

去網吧

我都係 老婆成日想我試下煮一餐飯

去ione感受下 仲未全線結業

睇情況，有時行街市經過魚肉檔唔用口呼吸會作嘔
煮過嘅野食，如果太濃聞得太耐會頭痛，不過一般黎講，同其他人一樣都會覺得係香嘅

入澳門賭場

見到先醒起 做gym
中學時突然有個潮流做gym
半班男去晒學校附近間健身報名
身為矮肥毒撚 又懶清高 好抗拒呢d圍威喂活動
出黎做野後 因為細粒又無力 成日比人叫不如你做下gym
一黎怕醜無自信去 二黎個時成日聽gym呃人 咩拎晒你d野困住你係房唔比走個d
同埋一玩就要以年去計算 無咁既決心

出水痘

溜冰

咁我同我老婆都冇打算開聯名戶口
屋企開支我比哂，佢要credit card買野我比
佢返工賺到錢自己駛得開心就ok

我都無睇過star war 同魔戒

上面講過無流過鼻血，細個見到同學流鼻血會問佢點樣做到

試玩下2、3個月先啦 唔踏出第一步只會永遠原地踏步

扑野 拍緊第三次拖
25歲都無扑過

會唔會係你細個出過無印象

係宗教原因而唔食肉？咁平時食咩多？

1.離開香港去旅行
2. 過大海

又唔係話特別想試
因為本身抗拒
個個做運動都係有不純動機
男既為外表為大隻showoff
女既做黎為左影相打卡
見到就嘔心

我就是咁自命清高

叫雞竟然係廿幾歲人好平凡普遍嘅事

仲未有信用卡 個個好似讀u就申請左
做左幾年野都未去搞

踩單車
連我媽都見到我係好比心機放膽去學踩
不過就係踩唔到
唔知係咪本身平衡差定點
企係平衡木hold一秒都hold唔到

教車牌
好似我啲朋友個個18歲就衝去考

Ex 兩個月染一次

有巴打講捐血令我諗起
我上一次&第一次捐血
我妹陪我去（佢無捐）
捐完我暈低左
比人抬左上床推左入房
嚇到我啲妹到而家都唔敢去捐

去酒吧
潛水
有個好老竇
釣魚
去日本
Book機票酒店（次次都係旅伴幫我book）
買啤酒
打桌球
打保齡球

圖就冇啦廢事嚇親人
不過我係左右面唔對稱

為自己健康 一出黎做野健康同體力就會轉差

慢慢試下 我細個都跌左一個禮拜先叫行到啲 搵個人響後面磅住你黎踩啦

我都嚇一跳 我真係脫節了

屌 我阿哥又係，捐完一落樓就係路邊暈低 但明明係大肥仔嚟

車牌早考早着，越遲越貴

食煙

真心成廿歲人都未出
之前問過老母
佢四十幾歲都未出
唔知關唔關遺傳事

流鼻血 溜冰 踩單車(兩個碌)

開生日會

家族有抗體

我都未開過麥當勞生日會 淨係同屋企人慶祝

份工有幾反常

同屋企人去旅行

細個時候都冇 ？

未試過係吉野家打邊爐

食鳳爪

其實我30歲人都冇返過長工
以前讀書係咁返pt, 之後畢業就做freelance, 儲夠客就自己開公司
冇正式打過工

設計？

我都係

無 唔計中國
老母捱唔到我地出身就過左身

香薰蠟燭 未試過用

流鼻血

有無咁多人未試過流鼻血呀

有自己窩居，算唔算?

等緊康民署上堂

拍拖
25 A0

戴con

一言驚醒洛克人 我都無戴過

淨係帶左廿幾年眼鏡

可以有自己間房訓教

今個月已經染左兩次髮
我頭髮多又硬，可以染9個字都唔上色
所以我又唔覺好傷

自己去旅行，book酒店訂機票
自己一個人生活
自己煮飯
自己銀行入數，申請信用卡
自己網上訂貨
自己行哂成個香港
自己一個去澳門，南丫島，長洲

仲有好多，唔諗啦屌

食生菜魚肉

行山
冇人搵/煩一日
紋身
睇Batman trilogy
自己一個落吧
揸車

食牛雜

搭紅van

落Club

我都未去過蘭桂芳

用艾瘋
去飲酒

上床，A2

Android 死忠 ？

有夢想

有次同個讀dse既朋友傾計，我地應該差兩年到，佢話冇聽過xanga同qooza，我就覺得原來考dse同考al既生活事都可以作一個分界線

鬧老母

禁貴，我用cheap野

睇 Harry Potter

買股票

儲火

你唔好對做運動嘅人有偏見啦
你見到一小部分人post做運動相上網就覺得個個做運動係為showoff
實情係大把人做運動 無周圍同人講 你唔知咋

更何況
出到嚟做嘢做到周身骨痛 就知做運動有幾重要
做文職對電腦對得多頸痛手痛
做藍領做到肌肉勞損
做運動加強肌耐力都某程度舒緩到以上問題
成個人唔同晒

普遍係粗野性行為咩

做運動其實好開心
你可以試下先
游水又好跑步又好無所謂

同女仔傾計

食放題
連登仔最鍾意既譚仔都係上年先第一次食
利申17 fresh grad

冇女

奶西

踩 rollers

去日本旅行
之前去歐洲

去日本泰國韓國

去STARBUCKS

打交

買subway 成日經過覺得好香好想食 但驚this this this又比人笑鳩我

好想學又無朋友教

自己租架車狂踩，仆十幾次街就識架啦

1,4未做過

街場打籃球
中學冇埋堆，覺得畢左業on99單機去好柒 (又唔係打得好)

賭錢

游水

我用中文叫

其實唔洗點教 一騎上車就出力踩，自己從速度中感覺平衡 幾歲細路跌幾次都會學識

魚蝦蟹都無玩過？

食煙，一啖都冇試過。
以前讀初中身邊好多同學都食，曾經想問佢可唔可以俾我試一啖，好想知係咩原因導致啲人上哂癮。不過都好彩最後冇呢個勇氣開口問，所以冇試過。

冇，六合彩都冇。
咁大個仔磡dee都唔識，更加唔好講麻雀。
家規黎，家母好多嘢都可以好寬容
係賭錢會打到你仆街。
因為老豆個細佬就係賭錢賭到冇左頭家。

食煙 打保齡

體驗落雪係點樣
呢樣算唔算平凡

未去過AIA

用微波爐

染髮紋身未做過only

啱啱先放工, 見到呢兩隻字即刻喊咗
我都好想抽多d時間陪屋企人, 但係無奈又要出去賺錢養家人

兩樣都試過

正常地訓一個教
去camp
同朋友通頂

利申：一出世有重病 嚴重影響睡眠

唔算 因為我都未見過

真定假呀

巴打返咩工收咁夜